CCTAI連登仔幾時肯面對連登係個平行世界呢個事實

只要有出過黎一定知連登可以平行世界到咩程度
我敢擔保港共一定唔會整死連登
因為佢地D ON9行動全部都係BASED ON連登風向

其實係

FB仲貼地過連登
屌你老母

唔止連登
Fb d 5毛多到嚇死人
係度屌天文台都多同路人
係FB 出post 屌天文台會比人反咬

係，但都好多5毛

有啲人以為單靠推文就帶到風向

其實推極都唔郁就知乜事啦

連登有傻閪問最近靜哂
我心諗講到以前有活動連登就即刻知咁
有幾次差唔多就黎搞完我先開POST講連登先知

樓主想講CCTOY

依家手捉去晒Twitter
都唔得閒上連登

Twitter 力量好大
圍埋印度，同埋越來越多牆国反共人一齊屌支共
可以connect到好多好多人
日本都勁多人用Twitter

我唔敢講個D係咪五毛
但係連登=現實既傻閪比我想像中多好撚多

五毛一定有，但傻閪更加多

影響力由50%跌落25%
黎緊一定繼續跌
連狗你繼續俾班5毛亂舞

和你LUNCH已同連登脫勾連登都係睇蘋果先知果日有和你LUNCH

15%都俾多
好多次係連登屌到面紅耳赤既話題係出面根本無人理

唔止5毛，仲有啲無腦嘅跟風

Twotter同連登都脫勾

傻閪點會上網
我現實識既傻閪重來唔上網

藍絲就多數上BK 同 香討

真係傻閪，連26個英文字都唔識
以前成日上深圳打飛機
間唔中屌下班廢青（其實佢都係20幾歲）
點會上連登

大家要明白依個垃圾壇本來就係偷返來嘅
係靠pr製造兩極化先維到皮。
重要偷個小眾壇。
依家不過係打回原型

無腦跟風可能都係5毛

出面繼續slut來slut去
一大堆pr開po
最重要係有班傻7真心膠道德L
利申：有份大力推
依個垃圾壇越墮落我越快樂

係
次次見到發現好撚好笑